有冇巴打叫開雞攪到唔想拍拖?

我唔算成日叫，個幾兩個月一次。
拍過一次拖之後就好響往自由，都單身左近7年。雖然大時大節特別lonely, 但係要搵到個雙方有feel真係唔易。如果冇feel寧願要單身自由。

一撚樣，拍又好似好掛住自己一個無王管的日子，但唔拍，叫雞解決需要，又好似好空虛寂寞，成個人唔會有期待咁

我明白唔可以用金錢衡量。但唔拍拖，唔四圍去，真係可以慳好多錢。叫雞平平地400，500一次，一個月先係2000。更何況我個幾兩個月先叫一次。

肯定，呢兩個月洗左成萬，如果叫雞有咩女食唔到，仲要又哄又陪，人都輕左

如果條女係好都值得。否則貼錢買難受 大時大節生日情人節又要送禮物送花

樓上
拍拖唔係為拍而拍
係遇到個人令你想拍拖 想為佢付出先拍
太在乎個人利益同損失
根本證明你無遇到鍾意嘅人

唔會 好想搵個人攬下傾心事